# Trabalho1
Primeiro trabalho de SEL0456: familiarizar-se com Git e Github

Neste programa, define-se o tamanho de um vetor e de seus elementos double para que seja efetuada a inversão do vetor, a ordenação em forma crescente e a ordenação em forma decrescente.

No primeiro branch, há o código completo com a função main principal e as outras três funções que realizam as operações citadas. No segundo branch, há a separação do código fonte das outras três funções. Também há a criação de um Makefile para facilitar a compilação do código no terminal.
